# Whatsapp Bot

<h3>bot para whatsapp:</h3>

1. Para melhor funcionamento do bot, é necessário conexão de internet ininterrupta tanto para o servidor quanto para o celular.

2. Salve todos os nomes de contato que deseja enviar mensagem na planilha 'contacts.xlsx'.

3. 
